Documento gerado sob autenticação Nº HVX.872.177.5IJ, disponível no endereço
http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº 3362/2016,
que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             1327                  de  07/02/2020
A PRÓ-REITORA DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL EM
EXERCÍCIO, no uso de suas atribuições que lhe foram conferidas pela Portaria nº. 8117, de 10 de outubro de
2016, e conforme a Solicitação de Férias n°55135,
RESOLVE
Designar, temporariamente, nos termos da Lei nº. 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação
dada  pela  Lei  nº.9.527,  de  10  de  dezembro  de  1997,  a  ocupante  do  cargo  de  ASSISTENTE  EM
ADMINISTRAÇÃO,  do Quadro de Pessoal  desta  Universidade,  Rosana Rafaelli  (Siape:  0355137 ),   para
substituir    HELENA MARIA FRANCK DA ROCHA (Siape:  0352621 ),  Diretor do Depto de Coordenação e
Controle de Recursos da PROPG, Código CD-4, em seu afastamento por motivo de férias, no período de
10/02/2020 a 21/02/2020, com o decorrente pagamento das vantagens por 12 dias.
VÂNIA CRISTINA SANTOS PEREIRA
Pró-Reitora
